Agneau de Dieu Seigneur prends pitié
Sauveur du monde, vainqueur du péché
Toi qui pardonnes, toi qui te donnes,
Agneau de Dieu Seigneur prends pitié
Agneau de Dieu Donne nous la paix
Sauveur du monde, vainqueur du péché
Toi qui pardonnes, toi qui te donnes,
Agneau de Dieu donne-nous la paix.